變態問題攝影師逐個捉

大家出cos最怕遇到咸濕佬扮攝影師
求分享問題影師以防有人受害

攝影師咪又係咸濕佬

你個名

第一擊， potatokinlaw

呢個都叫出晒名問題影師

認住我黎明

bam

可唔可講埋點有問題法

共通例子：樣柒毒撚，非禮，whatapp講咸野，想呃閪屌

邊有男人唔鹹濕。
你搵個女人幫你影囉

Cosplay已經係變態啦
五十步笑百步

Ching ho ball